[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (358）

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

Lm

偶像開post留名

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

留名

i don't feel so good

Mr stark

留毛毛

男神早晨

留名
長痛不如短痛

你同on貓發展成點

有無人有木材軟/硬木/石頭/鐵礦/竹子材料 1換1

我用哂

比人追住負皮
慘

Hello 聽講你係男神

人魚寶 早
摸摸頭

喂再講憂b唔要我架啦

大妹早

數仔

一定係你地小圈子 唔答問題又惡啦

蘋果早晨

lm

蘋果～

仲要傷害貓b幾耐

RAYMOND已成過街老鼠

DAVE 好勁我頂唔順喇

老闆
我仲未知道你個名點黎

蘋妹早晨冇人接收我啲曲奇

搞咩

咩名尋晚迷糊mode

佢藍玫瑰上市

佢室外工作..熱死

你地搞咩 呢啲說話出唔出得街

你尋晚攬住部機瞓左

I cam do this all dave

我又要呀！！順豐得唔得

留名好熱

有叫我河馬
我打比你老細炒你嫁

老闆呢個名

我連街都唔想出

你仲有一隻 可以叫多陣

會壓爛

操一陣都想死啦..佢搬成日

係好眼瞓

解釋左

我本身以為特登打錯去就返呀DAVE

奶醬寶早
最憎夏天

隊長放棄了 假嫁D肌肉
頂唔順咁熱

404巴你得閒拎化石話我知
我去你度都得
尋晚我都好早訓著左

我今晚先得 加左你

你單方面同我分左手啦

上水 繼續搵廁所

你要化石咩？

兩個廁都唔見左

有無睇到佢琴晚係連登表錯情

想睇隊長肌肉

好似兩個都趕緊pj?

推到上水

冤枉呀女朋友我咁愛你點會

差粒巨角犀頭咋 巴打話比我

唔想開機 身體都D差 輕飄飄咁

佢就係有

人魚bingo

有呀追po見到
佢都無我心嘅 我嗰時都無摸

Dave冇打錯

我好玻璃心咖

其實我都停左停覺得有啲唔似你
真係發緊夢

先第一日就要跪玻璃

幾點更新

個萬用壁板係有咩效果

醫生 我血壓低 點算

我淨係鐘意有冷氣嘅夏天

可以改造放圖

雷妮教整洋風墓碑 有冇人要

new post lm

真子寶寶

間屋好靚

收到風你同on9貓發展順利

好Cute

有法蘭西蝸牛可以拎焗

2點食飯開機

有冇人可以俾我摸吓嘢 同埋有多咗嘅合成可以俾我
用錢換都得

我無辜架..

琴日想送花點知訓著左
13絲係唔係度我俾花你

個post壞左

放純b出黎勾引下

唔岩我

恭喜大妹

新post留名

希望種到黃色無核西瓜

渣ga

我走囉

又走 尋日都冇見過你

恭喜on貓先岩
琴晚摸摸下摸左個女朋友

自貼

12妹

cls直銷做美版210蚊

Hold the door!

我同你一樣

老細發咗癫鬧緊人，我坐喺一邊偷笑唔敢行過佢地嗰邊斟水飲

發生咩事

hod..hodor

但係我冇買

幫你捉蟲

有聲

四轉都叫玩

仲愽命玩4轉咁多

你地唔記得佢跟住就死左？

是咁的 我今朝大姐頭起泡話搬比我熄左驚
依家粉兔起
係咪都係搬架

一陣要補返

冇野啦送鳩野

R.A.P.

屌 玩玩下彈game
仲以為壞save 嚇鬼死

我都彈過2次 好撚驚壞sd card

後朝就知係200

想問吓點樣買服裝店出面玻璃櫃嗰件衫

你有冇入過試身室

癫

用斧頭打爆玻璃就拎到

入咗去見到了 自膠

用個鏟隊住隻窗 之後㩒A制
入試身室

250一pack
6張都貴啦屌

等第5彈抽Raymond Tang算

真子你果日入咗我島？我果晚瞓咗 第二日動物話我知

94.9%波型

我嗰晚入錯咗

Raymond Tang好咩

叫做少過平時1張sp卡,不過都好貴

佢走時我叫你

繼續唔買
再炒貴d

官方攻略連Easter野都無寫

呢個天氣唔飲會死

飲凍檸檬水啦！

飲冷泡茶

其實我只係9up下
唔打算係game同攻略書以外既地方駛錢

波型完

有無人有多 貝殼噴泉/ 貝殼燈 diy
可以用竹長椅/ 貝殼拱門/ 積木桌/ 機票x1 換

咁又真係唔知 不過無理由唔出黎cup水

幾時整

望住個map就知迷宮點行
膠都費時比

琴日邊個勁早瞓

離b好掛住你

連你都咁講嘢啦

無見你地一日 好掛住

放菜惡夢

今晚要見

我等你沖埋涼 斷左先瞓仲想點

蘋果尋晚狙擊你

學壞左

係咁架咩
對我咁好架咩

我都覺
你變啦

星月囉
佢教我

佢真係

唔關我事

劇都未睇 哭能左

點解

9:53開始嗰到

今晚炸你島

可以跳穿瀑布

朋友我願意日日幫你淋花

封左島

傻鳩 人地搵D野放係條路到就可以block住你啦
睇地圖都冇撚用

我老公日日問乜你地戰隊都wfh嫁？
無任務出既？

個post咁既 毒L唔敢留名

一人巴早

即係點樣

笑死

睇唔明

我投先30魚糧釣哂2條碼頭魚
我有大量魚糧可以比你

你想做乜任務

我都睇唔明 佢地關係錯綜複雜

你係星月話人綠茶錶個句唔明
定係我慘變阿二個句唔明？
我可以同你慢慢解釋

其他係煙霧，大妹岀pool

係
小圈子

有冇D情侶要上我島占下卜

我

幫我占卜下幾時先釣到碼頭特大魚

分手

應該兩樣都唔係

棄驚啦

你歧視單身

唔要閃光彈

我尋日80粒先一條
點解你咁幸運 我咁垃雜

數巴有份被點名

你單身咩

夫妻 卜唔卜得

我5月應該已經用左幾百粒

me new hand喎

你走la大妹，去拍拖

我我冇人要唯你地事問

咁耐以黎好少要占夫妻

好野唔關我事

佢地好似唔係咁講

你屌羊仔點同

點占卜法？

你認真架

你唔好放閃

好似朝早釣係易釣啲

你個占卜認真㗎咩？

新po小毒留名

認真既我就唔會係度講啦

咁情侶主要卜啲咩
幾時分手定幾時結婚？

咁咪係囉

有冇人有呢個DIY卡可以換比我，比返張機票你

卜野

太長遠占唔到
穩穩定定既又冇必要占
所以基本上都主要係復合或者一唔一齊到

全材料(除金礦)換木材1:1

你差我條褲 你記唔記得

黑豬寄左比我啦

雖然數仔係度
但我都要講句唔鐘意占卜

我都唔鍾意

我中左暑差啲暈
今日好撚癲

數仔你要信我

我得個女朋友

我有 唔洗機票
你有無樸素木製柵欄diy?
無唔緊要 我照送比你

扮單身食女

笑左

順風順水既唔需要占
占得到係或多或少係難題同負面野
咁有咩咁鍾意

幾點收

我有雪亮既眼睛
我信你唔會有人要

你地做左d乜黎
又頂唔順 又差d暈 又好撚癲

除左愛情 友情個啲卜唔卜得？

邊到有女食

有D友情都會扑既

好似又有道理

你地呢啲閂埋房門搞啦
大庭廣眾

你咁誠實

咁你盤生意係為興趣做定咩

果然係數仔 好雪亮

又要幫你捉虱

頂

屌

5點半

起初興趣
依家一半半
當你接觸得太多都會麻木
但有時都有得意野既

唔係講打友誼波個啲卜
友情可唔可以keep一世個啲

友誼波

飲支寶礦力頂埋佢

長遠要算命架

呢d友情都會有人卜架咩

收唔收徒弟

無野可以一世

一路執島一路想睇空間改造王

卜一世

單身

求卜幾時有男朋友

有啊
大妹可以一世冇人要

無咩好卜
卜完好嘅咪開心
卜完唔好嘅一係唔開心一係唔信
卜黎做咩
（倒數仔米）

要我比成千蚊算友情 都係絕交算

放工啦？

不過我唔信呢啲

多謝蘋果
今日可以換嘅得有刺鐵絲網同鐵柵欄
DIY有多嘅有街頭鋼琴同桃子帽子
或者你有冇化石想要

你講左一般人對占卜既觀念既重點

未夠鐘返工

當我冇到

今日好多人分手，你有機會

可以呀
除左同你絕交之外

咁唔一般人嘅係點

喂事實唔洗講出黎啦

今日咁遲嘅

占卜探討既唔係未來
而係原因
未來只係副產品

你話你單身嘅

蘋果呀

我之前玩過一次塔羅
條友冇一樣野準
自此我唔信呢啲
反正講我又唔聽 都係任性啲算

男朋友果邊單緊我有女朋友

突然覺得你好慘

我想要個桃子帽呀
你開個pw島 我送上門

我都想上早d

我今日同人魚寶結婚

星月

召喚黑豬圖

想問下Twitter有咩Hashtag可以睇d人嘅動森design

我今日娶左人魚寶啦
我唔可以再要你啦

玩動森食女

好大食

咁啲人去卜relationship 咪有啲似去搵relationship consultation 咁

公開處刑

#マイデザイン配布

想食仔多啲

佢話佢有女朋友啦

其實係
未來某程度係可以改變
雖然最近少見左

你今日咪同隊長搞左成朝 仲唔夠

咁你係咪都信算命

真係少少無拘多多益善

算命係另一個體系既野黎
信有大勢
然後細節可以自己控制
你唔可以決定你可以去英國定美國定法國
但你可以決定你係英國行去邊

我中意白雪雪

唯有帶冰袖

咁你會唔會去算命
有啲好奇
我自己冇特別信唔信但唔會想去算
準定唔準都好 知完好似會唔開心多過開心

唔會
我自己都幾乎唔會幫自己占
算命更加冇必要
知咁多冇必要
呢個亦係我成日用黎拒絕d人既說法

又要上路喇 放工見

突然覺得數仔好大個仔

數仔不嬲都係

Thanksss

我一路都係跟佢搵食

今日特登大個仔成個感覺好唔同

特登

已經即刻改

數仔 大妹話你低b

見到
佢呢世唔洗旨意黎探純B

大妹慘了

拿 我企你個邊既

喂呀 今日係咩事我係咪要潛水

死啦你

首神大佬錯字不能算柒呀

我無辜

連你都咁對我

喊出黎

最近都冇聽過軟糖同純B提起你

佢太耐冇去

我同佢一齊聯手熱心解答問題既時候 你都未出現

你都唔比我去

「我有份整頭post架」——佚名

我地快啲去踩島

你拋棄我了

有冇呢個po嘅人物關係圖 開始跟唔到

咁啦
我出名nice
你公開你男友身份就比你上島啦

想踩花

你都有份架

我幾時有男朋友我都想有呀

毒撚區

得你叫到佢開閘

你都有男朋友你有黑豬同堡

我去得兩三次

Show Blocked User - 硬頸蟹

HippoL.O.V.E. HIPPO!

棄game 898 好撚煩

我冇

呢度關係太亂
棄驚

講得最多唔係我
你唔係咁樣要我有罪惡感下話

咁樣公平咩

做咩呀唔好咁

開島比你 我都有隻弱智仔

有冇人想要雪兒，感謝收留

( Show Blocked User - 離晒罩 )

你話佢弱智

咁佢真係

陳述事實

冇愛

河馬隊長！
我一次都無叫過你河馬巴！

肚餓

( Show Blocked User - 蘋果梳打 )

但啲動物係咪好似會留唔到
話走就走

我錯了

前作久唔久就聽到有人話動物無預警搬屋
我到而家都未搞清楚真係有呢個設定還是啲人TT造成

今集好似未聽過有咁既情況

本字典有無講呢個情況？

雖然反轉電視

可愛搭救

我好愛佢

我未睇晒本字典就比左人
諗住等8號張單再慢慢睇

跟住發覺係6月8號

你係買電擊果本?
我都想知有無寫咩特別野

見巴哈之前有人講

睇完好似都係唔知係設定 or TT問題

任天堂個本
其實無咩特別
收藏用

我的設計真心唔夠用

個個都咁講但我又冇問題
唔係成日整島設計野

好恐怖

淨係馬路都用一半

你個島d魚死哂

幾百張刷返黎跟住強制搬家會唔會喊死

對於大神們一定唔夠用
對於我呢啲0設計感
全部吉既

自己個島黎黎去去都係個啲

唔敢想像

我諗起貓b隻Raymond

你恐嚇佢

我諗404好明白你既感受

唔係 我個島生態好正常
成日有人釣到特大魚囉

唔正常果個係個人

有冇人換燈柱
我綠色想換白色

真係走左 我會瘋狂刷機票比佢

有冇人商店有賣皇冠

唔知道你仲要釣幾耐鱸魚

我想綠色換黑色

無賣 但可以寄個比你

有冇人想要阿四

好好人 我點返錢你

綠色好似冇乜人想要

我都係綠色

我有白色 留fc

等收工留名

仲要好多人綠色

綠綠的

今日收幾點？

唔好提
我連個電話亭都係綠色

你地用其他等值嘅野換好過

唔該晒絲打

我好似係黑色
上次睇完又唔記得
返去望下

7點 之後去上堂

頂 我又係兩種都綠色

我好似都係

仲未釣到

哭能左醜到

個島連續三日落雨

5月仲有大半個月

所以一直冇用呢啲裝飾

我得啡色 無黑

我都係 但就係因為咁所以生左好多異色花
三日生6朵金玫瑰

我朵金玫 幾日都係得一棵
我個垃圾島

我都好想落大雨平時自己一個淋等運到

大家應該3月就好努力釣

我係黑色但唔係好想要綠色可以用其他哩數野換或者真係無就等值既機票都得但我手頭上無現貨 要訂

我次次都係月尾last day先去睇自己差邊條/隻未捉

金玫瑰唔會自我複製
想要多金玫瑰一定要花海戰術加朋友幫淋

咁你金鱒釣咗未
嗰兩條大魚我都諗住遲啲先算

3月就釣左

月尾last day睇：冇差任何野

4月尾就係咁
check完發現冇野急住要捉

唔想做Deadline fighter所以我決定以後都一出現就開始釣

基本上每日都落雨 無停過

蘋果絲 你執少咗袋錢

由佢 寄左啦

點解咁耐都冇烏蠅

聽日一定會好天既

Me 3月啲魚都冇釣齊

你係咪想曲線話你好乾淨

我好少落雨
但我見有人個島真係日日去 日日都落雨

3月deadline隻遠東都冇釣?

唔該晒

冇
去到好尾尾先realize要釣佢
試咗一陣就放棄咗

冇釣 3月29先有驚，當時連梯都未有就四月

新手求救 我連到wifi但出唔到島可以點搞
Iphone android wifi egg都試過唔得

join咗nso未

有無買plan

冇計，我都係屋wifi only

買左啦

我都係得屋企wifi先得 但我而家係hall

見係真絲就答下
九成都係NAT問題

Joined

巴就唔答?

個post有3個負評

真絲先答

唔答

負評你

兩個負評左

我差烏蠅未捉

記得果陣堅持自己玩到整梯
唔靠其他人送

但我根本無負評

我負 係咪有問題

無

擺左垃圾好快就有

Google完都唔明有咩辦法解決

我day1開始玩
3,4月魚都係唔齊
聽完有無開心啲

我去人個島玩買左DIY

抵死

放咗兩日都冇
清倉魚糧出金鱒

放左好多車胎就有

負評你個post喎

我以為佢串緊自己

係我係垃圾
抵死

佢見到應該會開心啲

但我係真絲黎
自貼先

下個cycle再努力

30包都唔洗就有兩條金鱒

你釣兩條做咩
仲釣緊咩魚？

我個南半friend 成日黎釣魚，因為佢話我個島好多皇帶

你開島比我釣ok?

皇帶成日釣到
係404釣唔到

2618 0521

3條整標本

你嚟啦 依家開

電話嚟？

笑咗

執好魚糧過黎！

error code

我想收工呀……

你試下人手set DNS
去網絡 > Internet setting

Primary: 218.102.23.228 / 8.8.8.8
Seconday: 0.0.0.0/ 8.8.4.4

你都幾好運喎，咁易釣到

一唔一齊過黎釣

我冇喎，唔好拖埋我落水

想沾蘋果啲運釣鬼頭刀

今晚繼續努力

準備收工，冇網絡

404講完 個post又多左個負皮

老闆

張卡咩台...

完sem
上水

Csl

Only smartone works

我整完見到個NAT由D變左C
係咪唔岩

評已負

好似要smartone先得

耐到唔記得咗你in game咩名

好似有人話3都得

冇用架
a b先得

招財貓裝飾
你想出咩offer收

一陣我釣完金鱒有淨 送魚糧比你呀

留名睇

係咪copy bug搞到fb勁多人賣招財貓
所以佢地覺得會收到呀

fb 動森group見到pk tang

連登>公海>連登

????

哭𠹌左
起碼你記得你唔記得我咩名

又多個男人！

我比啲長靴鐵罐比你

我以為我唔記得
原來我真喺唔記得

見你地講極都講唔到重點

感謝大家 原來csl係玩唔撚到
要加錢整dynamic pubic IP先得

見到

幾多先

你張圖

今日見有人放30張機票一隻

有無人有之前講關於島民親密度嗰條link

笑到同事望住我

我有既話一定唔會放

C等級？

轉左都搞唔惦 幫唔到你 Hall wifi router 可能有其他setting
手提電話 share wifi 既話 HKBN / Smartone 係可以 (佢地share同一條水) 其他台佢地唔派IP switch係連到但都唔會上到網

你可以試下 google error code 研究下

江ga 我放左工啦

招財貓應該係改game出黎
複製bug好似1x2果d先得

人地有兩隻

本身想刷貓居民 第一隻就已經係章丸丸 諗起有位巴打好鍾意佢 想問巴打刷到未

暫時見1x1 1x2都有bug
無突登睇其他有冇事

太平我就識
隻game應該冇大白菜

之前日日得閒就去掘蛤蜊, 一日至少十幾廿粒咁
而家儲下儲下有40pack
搵日都去碼頭釣兩條大魚先

哇一方法係轉台

之前啲人玩攬炒一機票一武士刀添

係啊 變左c

1x1都可以bug？

有冇LIN
好耐冇上FB

唔該曬

嚇到唔敢收機票了

我早幾日見有片係1x1 copy bug
除非佢假片
冇試唔知

3萬人嗰個private group

一齊爛save

已經有人BUG招財貓派

認真
用金礦
究竟要幾多先換到1隻

清哂d化石, 有冇人接收埋以下DIY:

其實我都成日斷線
係要下下dns係自動同手動之間切換先連到
到底係部機定router問題

假果啲1粒1隻都得啦

有冇人中左黃金週活動既獎品

我都見到台灣網有人收機票賣三色招財貓，應該係bug左了

尋晚執執下倉發現原來有一隻 心滿意足

買多張儲值卡咪得

如果有假機票應該係改Game？
而家見到果個1x1 bug係裝飾出黎嘅野先用到

其實我用3台 share到俾switch用

好似未

可以幫你接收晒佢
巴打有咩要？

收一袋錢算啦

求教學

祝福巴打

機票好似唔得

同樣csl苦主
但無計 學生plan又平又抵屌

咁搞法我唔敢收人野

咁早

咩plan咁抵

Csl愈黎愈差
準備轉

我只係捐
食左黃店唔記得upload

7x 5G無限

試過都唔得

你仲要咁多diy做咩
又變災難架啦

我星期六比人推左出嚟ot

差咗好多年
跳船好耐

我都係

邊張

Csl做唔到
我試過
個port搵都搵唔到

寄比U

而家個admin受tg system 所困
未Send 哂Msg比得獎者
應該有大概1/3至1/2人收到

頂
資源回收中心

不如我地...比次機會再認識對方

你可以來我到清場

FB朋友你好
我係吾係男朋友

我係一個堅定愛Raymond（傑克）啲人
唔認為佢似個垃圾公安局局長

Smt 轉csl苦主

我冇咩特別想要架
不過如果你都有多左既DIY都可以睇下, 但唔一定要

射佢波

我轉左自由鳥好耐

yo 收到3隻化石?

可以啊
有冇咩想要

邊個話raymond似pk tang？
唔認同

我都年尾完約
又係用左好多年
諗住轉3無限

唔想比人炒住

呢個？

啱唔啱洗

收到啲化石thx
我Office 3收得好差
迫住應該轉Smt算

我覺得算幾好
同埋好啱夜鬼用
凌晨時分任用

無呀清晒已經多謝你

見過有外國grp免費送好多人排

係咪可以幫你補貨

好呀, 我去你度~

我夜啲嚟揾你？

係佢啦! thanks

幾時搵埋我

csl真心廢

我冇微型圖書館同洋風墓碑
如果你想換既就要微型圖書館

你咪傻咗 寄比你

封島

返6日工哭能左

明明日日都揾你

好呀

兩個都比埋你

又唔係你番你哭咩

係清潔海灘大行動

多謝

如果機票可以改而且有可能被ban我覺得70%玩家都有被ban風險
外國同fb grp大把人收票

我就黎賣哂啲化石算

大頭菜先岩

有冇人學

今日開生日會 係咪可以去你島玩？

岩岩打左去開pubic ip

人人都有？

做乜咁想要 機票多都唔係咁玩

因為我差好少就齊 呢張係其中一張

我已經賣哂

我沙灘都好似有兩張鋼筋

就齊 我應該爭勁多
寄咗啦

整張黎
幫你淋花ok?

約定你 聽日
今晚出街

要返去確認下 成日無啦啦多左 又無啦啦少左

唔係呀
因為多過100個人參加 所以搞手係跟返當初set嘅條件挑選得獎者
請耐心等候結果
詳情睇返官方TG

我中左

收工

我爭嗰啲多數花冠花環多 (唔計偷步活動

體諒他人

我要求鯊仔del左呢個人佢

btw張音音poster勁靚

要夜晚
依家返緊工
你仲爭啲咩diy？我睇下我有無

放工了

真子

因為我都想中獎

1001